［正視聽］聽日嘅遊行對於政府嚟講係一個公我贏字你輸嘅情況

開門見山：如果全程真係咁好彩可以和理非咁進行，按照上星期區選嘅情況嚟睇，一定會講政府已經成功止暴制亂，可預計港共打手將會喺連登吹失敗風，勇氣或成condom，抗爭已完等失敗主義。

應對方法：講到明毋忘初心，大家只要堅持五大訴求，用人數去推翻政府所謂運動已經平息嘅謠言，善用不推文慎防失敗主義嘅滲透則可。

開門見山：如果提早宣佈遊行結束，又或者未開始已經亂咁咬人、tg放題，一嚟會有手足再次犧牲，二嚟今次入紙嘅搞手有機會受到牽連，啲打手又會再屌啲和理非係散水撚又或者係話勇武騎劫咗成個遊行等言論。

應對方法：被狗咬過嘅手足如果發現有咩唔對路就走先，冇人會責怪你，繼續實踐和勇不分，不割蓆。另外就係各位遊行嘅手足忍吓口，你屌狗佢地唔會痛，反而會將憤怒發洩喺其他前線手足身上。

最後，其實打咁大篇嘢全部都係呢半年嚟大家一直堅持做緊嘅嘢，但眼見越嚟越多打手喺連登分化，希望可以用此post正視聽，我地所堅持嘅絕對係正義嘅一方，正如今次遊行嘅主題「毋忘初心」，手足們聽日見。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

Push

8/10

唔同意

818 示威咪好和平
wfc

幫推

9/10

咁其實應唔應該帶文具去？

但和理非要繼續，防失敗風則可

推！！加油！

1.美國會care
2.poly一役再加埋好多和理非都俾狗亂咬過，呢次嘅目的係凝聚人心，show俾全世界睇
3.就算勇武，和理非絕對會支持（勇武冇割我地已經好好）
4.如果有咩建議不妨提出

啱
TLDR：結果點都好，我地都唔可以自亂陣腳，防止失敗風氣蔓延

帶唔帶自己決定，因為聽日係和理非定勇武唔係我地決定

10/10

11/20
推多十次就休息了

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

幫手推下post

推上熱門

依家有啲似遊戲二週目
遊戲由頭開始
敵人勁左
我地亦繼承左第一輪既犧牲同收獲

好煩 聽日少人下星期就唔出咩
正如區選如果輸咗 就停止抗爭咩

push

有好多交通燈同藍店等緊你 你懂的

講得好，毋忘初心，堅持五大訴求，唔使理唔使理啲分化論講乜嘢。

半年都嚟緊啦，仲問呢啲問題，就算係和理非都應該帶文具保護自己，唔好一放tg就散曬

每一次都會有呢啲風向出現
推

和理非必出呀

推

聽日見

母忘初心
繼續抗爭

初心依舊
五大訴求

請手動廣傳

121尖沙咀大遊行
已經獲發不反對通知書
日期：12月1日
集合時間：下午三點
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點：紅磡體育館
遊行終結時間：下午六點

聽日少人都好，就當係沉默大多數，區選講嘅，字你輸！

總之大家冷靜

求下大家出黎

兄弟爬山 不分化

盡量小心同沉住氣，唔對路就走先
將道氣keep 到下一次選舉

出黎呀

屌完失敗卿之後3box 2禮裝
大家唔好執輸

屌回錯自膠sor
聽日人數壓倒一切 做翻起運動個勢

每一次遊行都係有意義
韓國既反朴槿惠示威
大遊行左20次

pish

推

當然唔好再set無謂rb
唔好陣地留守

Agree tui

最好全程和理，之後再勇武開花（完左遊行

推呢個行動post！

認同

鄧炳弱又稱近日「和理非」減少，警方更容易分辨「暴徒」和市民。

和理非必須出呀！

Pish

建議聽日用口號直接話畀林鄭聽我哋仲未收貨：
不要檢討，獨立調查
釋放義士，解散警隊

冇文具都有下鹽水呀紙巾隔離or自己行行下仆親點算

推

呢幾日已經不斷有人吹失敗主義風

想引蛇出洞 我地要沉住氣 勇武爭取時間休息

等之後可以隨時再出動 打擊中共商店 同阻止政府硬推其他惡法

𠴱次落狗屎
班狗錫身

毋忘初心，無懼分化

推多次

對家網軍好快傾巢而出 引蛇出洞

唔好比對面帶到風向

和理非遊行 或者人數少左 唔等於運動完結

我地要有心理準備打持久戰

個人認為勇武係其他區域開花比較好

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Tui

係時侯聚返d人

推
和理非咁耐無遊行，做足準備先出嚟，好似之前咁

Sorry我唔知你呢啲咩邏輯黎

正能量 抗失敗風

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

不分和勇照出嚟

要做到真正嘅be water 能屈能伸 過程唔重要 結果先最重要 所以記得不送頭不被捕

Exact7ly

正視聽

PUSH

612 721 811 831 101 1111 1118

毋忘初心呀

well said

agree,笑到最後先係贏家,屌贏咗啲狗唔會有人覺得你成功，只會覺得"哦，原來你屌贏咗隻狗" 仲要畀狗咬返轉頭。 大家今次一定要團結，睇住啲女手足，唔好班狗衝過嚟就散，最好有陣形咁退，唔好又人踩人， 記得通知身邊嘅人先好出嚟遊行。今次係做畀全世界睇，我哋 從來冇忘記五大訴求，亦都唔會向港共政權屈服。

請大家以達到目的，全身而退為首要目標。 條路仲有排行，唔好咁急送死

和唔和平唔係我地決定

係選票止暴制亂，快d真普選啦

我強烈要求 黃大仙今日個集會

無錯 唔使理
平時點行既就繼續點行

同意
車0-100都要時間

最重要都係重新凝聚大家, 話比全香港人、全世界知我哋無咁易放棄

agger

除左失敗風，仲有和勇割蓆風
要提防任何分化，失敗，灰心主義

p

推！！毋忘初心啊！

推 聽日要人

而家班狗克制左 唔代表大家可以休息 大家應該食住個勢去反擊

如果你休息點對得住咁多個犧牲左嘅手足！

岩。聽日一定要出
今晚太子係好開始

tldr: 提防分化撚

真係好仆街
3點開始6點完
6點expect你散哂
人多係咪4點要開始散？
根本又準備發癲咬人濫捕

推，聽日見

P牌扮推

p牌扮推

推！

另外就係各位遊行嘅手足忍吓口，你屌狗佢地唔會痛，反而會將憤怒發洩喺其他前線手足身上。

呢樣野講左好耐 班口遁師成日係幫對方加buff

另外就係各位遊行嘅手足忍吓口，你屌狗佢地唔會痛，反而會將憤怒發洩喺其他前線手足身上。

依樣野我好想講好耐 都講咗好耐

你鬧佢 唔該你預埋比佢打比佢捉既風險

而唔係你鬧完佢即刻跑走

班狗搵第二個手足發洩 幫你頂咗個十幾下亂棍爆頭斷手斷腳

真係好唔想再見到咁

口遁師請入

幫手推下

用人數取勝

818 上哂全世界頭版。

防失敗撚

睇番中環果次集會就唔覺會和平 POPO 一定搞事先

推 和理非必出，請大家忍耐見形勢唔對路唔好屌狗，我地只要人數夠就已經摑政府一巴

散水非可恥!
越被狗拉得越多,左就只會越來越少人...
由初出來果班一齊出,到而家人人怕被亂拉,出親來都單拖,就覺得被拉人數越多, 怕既人就越多。。。。。

推，明天一放補課立即去

唔好陣地
各自行動

推咪撚再休息喇

唔帶好 ...... 有事散水 扮弱 上頭條
氣死班黑警 ...... 擇 日 要返桌 ....佢哋

總之出左黎先啦 同埋 準時

推呀

明報頭條搶先睇

【港九遊行】區議會選舉後首個周日，港島和九龍區3個遊行均獲警方不反對通知書，港島和九龍下午遊行的主辦方均相信今日的遊行將和平舉行。警方消息透露，「再不斷反對（遊行）都不是解決方案，這亦有違集會自由原則」，今日如無暴力衝擊，警方會從旁觀望戒備，會主要駐紅隧，免被圍堵。另有警方消息稱，若今日遊行平靜，會考慮批准下周日（8日）民陣遊行的不反對通知書……

大家點睇？

明報頭條： 另有警方消息稱，若今日遊行平靜，會考慮批准下周日（8日）民陣遊行的不反對通知書……

明日會點，真係唔知。
我個人係希望今日和平散去。然後等到12.8，有不反對通知書，再集更多的100萬人，完咗遊行，大家想點玩，就唔係搞手的責任，也比唔到警方有藉口提早完結遊行的風險。兩全其美。和勇不分。

我都覺得有不反就唔使帶

岩

勇武係手段，唔係目的
勇和合一，輪流上場，一如既往。